陳浩天幾年黎除左籌款仲做過咩？

垃撚圾

派臥底

發動加泰獨立

出聲明

插針

做網台

天哥好嘢
支持天哥

派傳單

唔好質疑天哥

孫中山當年都係咁

五毛災難警報
勿回奶西妖post